搶錢夫妻

呢套野真係好經典，有冇人睇過

睇親都流馬尿

前幾日翻睇 蕭芳芳演技真係無得頂

許冠文教人用腦睇新聞果part到而家都受用